%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DECLARATION
% FILL IN / MODIFY
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% INSTRUCTIONS
% ENG: choose one of approved texts of the declaration. DO NOT CREATE YOUR OWN. Find the approved texts at https://courses.fit.cvut.cz/SFE/download/index.html#_documents (document Declaration for FT in English)
% CZE/SLO: Vyberte jedno z fakultou schvalenych prohlaseni. NEVKLADEJTE VLASTNI TEXT. Schvalena prohlaseni najdete zde: https://courses.fit.cvut.cz/SZZ/dokumenty/index.html#_dokumenty (prohlášení do ZP)
\begin{declarationpage}
    Prohlašuji, že jsem předloženou práci vypracoval samostatně a~že jsem uvedl veškeré použité
    informační zdroje v~souladu s~Metodickým pokynem o~dodržování etických principů při přípravě
    vysokoškolských závěrečných prací.
    Beru na vědomí, že se na moji práci vztahují práva a~povinnosti vyplývající ze zákona č. 121/2000 Sb.,
    autorského zákona, ve~znění pozdějších předpisů. V~souladu s~ust. § 2373 odst. 2 zákona č. 89/2012
    Sb., občanský zákoník, ve~znění pozdějších předpisů, tímto uděluji nevýhradní oprávnění (licenci) k~užití této mojí práce, a~to včetně všech počítačových programů, jež jsou její součástí či přílohou a
    veškeré jejich dokumentace (dále souhrnně jen „Dílo“), a~to všem osobám, které si přejí Dílo užít. Tyto
    osoby jsou oprávněny Dílo užít jakýmkoli způsobem, který nesnižuje hodnotu Díla a~za jakýmkoli
    účelem (včetně užití k~výdělečným účelům). Toto oprávnění je časově, teritoriálně i~množstevně
    neomezené. 
\end{declarationpage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DECLARATION END
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%